白宮聯署 - 電鎗,國歌法,封關 就到期!!! 請幫手傳開!!

Hong Konger strongly hope USA can warning to Hong Kong Police cant adding an electric gun for new weapon
久55000 14 FEB

The Hong Kong government's hard-pressed national anthem law violates one country, two systems and freedom of speech
久47000 9 FEB

Exert pressure on the HK government to close all borders with mainland China to prevent outbreak of the Wuhan Pneumonia
久95000 3 MAR

PUSH

push

推

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

推！